有無人有睇開政治漫畫？

朋友最近係大學做緊一個有關政治漫畫既研究
如果平時有睇開或者想支持下政治漫畫
可以幫手入去做份問卷嗎
放心裡面絕對唔牽涉個人資料，內容亦都會保密

有無人做左 可以幫手推下

大家幫個忙
做學術研究果班人部電腦絕對多文宣過你
佢地好驚國安法但都會繼續堅持
希望唔做都可以幫手推post

推

乜資料都冇，點知你係咪國安

裡面有朋友係大學既聯絡方法
加上真係不記名既問卷
幫手做下份問卷啦

撘單問一句,
點解尊子係蘋果個政治漫畫變左一星期得翻幾日?
touch wood 講句, 係咪身體有 D 事?
PS: 希望我估錯, 我好鍾意睇尊子既政治漫畫.

幫推到有人答